不如搵一次試下唱住義勇軍進行曲對抗警察暴政

啲人成日話我地搞港獨，我地應該搵一次試下唱住義勇軍進行曲對抗警察暴政，如果咁都比警察打，睇吓到時啲愛國L仲可以講啲乜

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

不如你食屎
然後叫你老母唔好食屎

唔想禁住良心歌頌鄰國國歌

on9

你都on9
支國國歌關我撚事